想搞場遊行要求被dq 泛民退回全數薪資

認同請分享